哩個情況可以點聽歌

話說屋企有架前七，
原廠車機得cd同收音機，無aux頭又無藍芽
架車又有返啲年紀換車機唔係咁抵

如果想聽電話入面啲歌係咪得fm發射器可以揀？
定係有其他推介

利申 iphone撚

正路係

自己買個藍芽喇叭播

有cd，爆碟啦

有諗過，不過唔知放邊個位

cd都有試過，不過原廠嗰部無得轉碟每次都要帶幾隻落車聽

巴打有無推介

聽下收音機享受下錢七嘅駕駛樂趣

上淘寶大把, 再唔係落深水埗鴨記都有

用緊fm 發射器
呢排成日撞台
可能係淘寶野cheap得滯

我就係擔心哩個問題
同埋入隧道停車場係咪會有影響

睇錢做人啦
Fm transmitter 好似2-300有交易
換車機我諗閒閒地1000蚊走唔甩
喇叭我之前試過但效果麻麻地

曾經淘過隻百零蚊TEAC車機，有得插aux
不過用左年零就死左機
好彩無爆炸

係停車場仲好
收唔到其他訊號

可以諗下二手車機500蚊

屌米隻roidmi
利申發夢用緊

有無cassette帶？

影部機黎睇下

小心Fm transmitter 都幾多noice 下

買airpods

我舊車係咁玩, 先去買左舊Fm transmitter, 都唔難裝既, 都叫有歌聽, 算係咁

但玩玩下, 發現原來買隻靚藍牙speaker重正, 買左bose隻mini

最後就唔洗搞架車啦

藍牙SPEAKER咪算囉